Alistirmalar:

Bir React bilesenine veri nereden girebilir?

- Basit bir hello world
- Basit bir hello world, ama local bir degisken okusun
- Basit bir hello world, ama global bir degisken okusun
- Basit bir hello world, ama icerideki div'in arkaplan rengi
 kirmizi olsun
- Simdi aynisini fonksiyon syntax'i ile yapin.
- class/extends syntax'i ile yapin.


- Props:
-
